"OK"="確認";
"Cancel"="取消";
"Edit"="編輯";
"Add Image"="添加照片";
"Close"="關閉";
"Compare"="比較";
"Previous"="以前";
"ReEnter"="再輸入";
"Excute"="運行";
"ID"="Hangame賬號";
"Account ID" = "ID";
"Password"="密碼";
"Save"="儲存";
"On"="ON";
"Off"="OFF";
"Add friend"="添加好友";
"Already Friend"="已添加好友";
"Already Friend for toast"="已添加好友";
"Select Friend"="選擇好友";
"Shooting photo"="拍照";
"Choose photo in Album"="選擇相冊的照片";
"Delete photo"="刪除照片";
"My Info"="我的信息";
"My Info at GNB"="我的信息";
"My Friend"="朋友";
"Choose Friend To Compare"="選擇比較好友";
"Nickname"="密碼";
"Nickname change"="密碼設定";
"Tel number input"="輸入行動點話號碼";
"Tel number authentication"="行動點話號碼認證";
"Resend"="再發送";
"User Info"="用戶信息";
"User detail Info"="用戶詳細信息";
"Custom Center"="顧客中心";
"Auto Login"="自動登入";
"Score Point"="%d點";
"Rank Grade"="%d名 ";
"Other Smart Hangame"="別的智能Hangame";
"Play Game"="運行遊戲";
"No Recently Played Games"="沒有最近玩過的遊戲.";
"Not Released In iOS"="在iPhone即將上市";
"Change"="變更";
"Gender"="性別";
"Age"="年齡";
"Nickname in AddressBook"="我的通信錄的注冊名";
"Nickname in AddressBook:"="我的通信錄的注冊名:";
"Me2Day"="Me2day";
"Twitter"="Twitter";
"Facebook"="Facebook";
"Tel Number"="行動點話號碼";
"Man"="男性";
"Woman"="女性";
"Connection Status"="連接中的遊戲";
"Open Privacy Status"="個人信息公開設定";
"MemberNo"="會員號碼";
"Presence exposure"="我的連接與否公開";
"Age exposure"="年齡公開";
"Gender exposure"="性別公開";
"Me2Day nickname exposure"="Me2day綽號公開";
"Twitter ID exposure"="Twitter賬號公開";
"Facebook Name exposure"="Facebook名字公開";
"Account Info"="賬號";
"Closed"="不公開";
"Unidentified"="未確認";
"No Ranking"="沒有排行";
"My rank in total user"="全體用戶中的我的排行";
"Total user rank"="全體用戶排行";
"My rank in friend group"="好友中的我的排行";
"Total friend rank"="好友排行";
"Withdrawn User"="已退出的會員.";
"Game+"="遊戲+";
"Change Sex And Age"="性別/年齡變更";
"Sunday"="星期日";
"Monday"="星期一";
"Tuesday"="星期二";
"Wednesday"="星期三";
"Thursday"="星期四";
"Friday"="星期五";
"Saturday"="星期六";
"Today"="昨天";
"Yesterday"="今天";
"confirm again"="再次同意";
"None"="沒有";
"Not registered"="未注冊";
"Offline"="未連線";
"Online"="連線中";
"Block"="切斷";
"Unblock"="解除切斷";
"Add"="添加";
"Next 25"="查看更多";
"show punish information"="查看服務政策";
"searching Nickname"="搜尋智能Hangame綽號";
"searching Nickname for toast"="搜尋智能綽號";
"searching addressbook"="搜尋通信錄";
"add from nickname search"="以綽號添加";
"add from follower"="將添加我的人添加";
"add from addressbook"="添加我的通信錄的朋友";
"add from me2Day"="添加Me2day的朋友";
"add from twitter following"="添加Twitter的追隨者";
"Blocked user list"="切斷目錄";
"me2Day nickname"="Me2day綽號";
"Search from friend list"="搜尋我的好友";
"Change today words"="今天的一句話變更";
"Change me2day id"="Me2day賬號變更";
"me2day id"="Me2day賬號";
"Login me2day"="Me2day登入";
"twitter id"="Twitter賬號";
"Login twitter"="Twitter登入";
"facebook id"="Facebook賬號";
"Login facebook"="Facebook登入";
"Agree with collect privacy information"="信息使用同意";
"Terms of Use"="使用條款";
"Game Ranking"="排行";
"Achievement"="挑戰任務";
"Achievement score"="挑戰任務分數";
"Total achievement score"="挑戰任務總分";
"Compare achievement score"="挑戰任務比較";
"Compare ranking score"="遊戲排行比較";
"agreement using privacy"="自動添加通信錄的朋友";
"Add Member to Blocked List"="添加到切斷目錄";
"User list to block"="將切斷的朋友目錄";
"add friend method"="添加好友";
"add friend from nickname search"="以綽號添加";
"add friend from follower"="將添加我的人添加";
"add friend from recommend list"="添加推薦的好友";
"add friend from addressbook"="添加通信錄的朋友";
"add friend from me2Day"="添加me2day的朋友";
"add friend from twitter following"="添加Twitter的追隨者";
"Introduce company"="公司簡介";
"FAQ"="常見問題";
"NOTICE"="公告事項";
"Terms of punish"="服務政策";
"Terms of hangame"="使用條款";
"Terms of smart hangame"="智能Hangame共同使用條款";
"Introduce using privacy and user information"="個人信息利用政策";
"Company name"="商號";
"NHNCorp"="NHN(股)";
"Owner name"="代表";
"Kim sang hun"="Sang-heon Kim";
"Address"="地址";
"Green Factory"="16th floor, 178-1 NHN Green Factory, Jungja-dong, Boondang-gu, Sungnam, Kyungki";
"FAX"="傳真";
"FAX for NHN"="02-3469-3905";
"EMAIL"="郵件";
"EMAIL for NHN"="helpdesk@Hangame.com";
"Homepage"="官網";
"Homepage for NHN"="www.Hangame.com";
"Companay regNo"="工商注冊號";
"Companay regNo for NHN"="220-81-62517";
"Sailes regNo"="電信業務經營許可證";
"Sailes regNo for NHN"="Sungnam 2006-692";
"SEX/AGE"="性別/年齡";
"Recently played game short"="最近玩過的遊戲";
"Recently played game"="最近玩過的遊戲";
"Recommend this game"="推薦此遊戲";
"Nickname place holder"="(綽號)";
"Nickname don't exceed bytes"="爲了朋友們能認出你，請輸入你的獨特的綽號.綽號不能超過%d個位元組，小于2的中文字母或4個英文字母的話，不能被搜尋.";
"Check nickname"="/%d [個位元組]";
"Today words place holder"="(今天的一句話)";
"Today words don't exceed bytes"="今天的一句話不能超過%d個位元組.";
"Check today words"="/%d [個位元組]";
"phone number place holder"="(輸入手机號碼)";
"Age & Gender Cell Guide Message"="以Hangame賬號來登入的話， 性別與年齡信息會表示.";
"Change phone number after agreement"="爲了確認信息使用，請注冊行動點話號碼.";
"Guide change phone number"="提供正確的行動點話號碼，以便使用添加好友的功能。";
"Send Certification Number"="Send Certification Number";
"Certificated Number"="Certificated phone number";
"Guide FAQ in cert"="如果受不到認證號SMS，直接到常見問題▶";
"Go to FAQ in cert"="直接到常見問題▶";
"Guide direct cert"="若已收到認證號，請輸入▶";
"Go to direct cert"="請輸入▶";
"auth number place holder"="(輸入認證號)";
"Guide auth number"="根據通信公司的情況，可能需要一段時間.若你還沒受到認證號，請點擊再發送鈕。";
"Guide Certification Number"="根據通信公司的情況，可能需要一段時間.";
"Resend Certification Number"="若你還沒受到認證號，請點擊再發送鈕。";
"Device info description"="爲了機器分別，將機器信息變化爲不可識別的形態而使用.";
"Input Age/Gender"="請輸入年齡/性別.";
"Add Friend Blocked User"="將%@已切斷要解除切斷後，添加爲好友嗎?";
"Total Ranking"="全體排行";
"Friends Ranking"="好友排行";
"Daily"="每日";
"Weekly"="每周";
"Monthly"="每月";
"Total"="累計";
"Man Unit"="萬";
"Eok Unit"="億";
"Jo Unit"="兆";
"Kyoung Unit"="京";
"My Friend List"="我的好友";
"Recommend Friend List"="好友推薦";
"No Recommend Friend List"="目前沒有能推薦的對象.";
"Auto adding friends from AddressBook"="通信錄的朋友自動添加中";
"Invite Friend"="邀請";
"Friend Add"="添加";
"Unblock Friend"="解除";
"Already added"="已添加";
"Already blocked"="切斷了";
"Blocked List"="查看切斷目錄";
"Guide sentence when has no addressbook friends"="沒有通信錄上所注冊的聯絡處.";
"Guide sentence when has no me2day friends"="沒有me2day上所注冊的朋友.\n請先添加me2day的朋友後，再使用.";
"Guide sentence when has no twitter following"="沒有在Twitter上所注冊的追隨者.\n 先添加Twitter的追隨者後，請再使用.";
"Notifications"="公告";
"View More Top 25 Person"="▲ 更多";
"View More Bottom 25 Person"="▼ 更多";
"agreement privacy top guide"="利用我的行動點話號碼與通信錄信息，你可以很容易地添加好友。";
"agreement privacy bottom guide"="▶ 自動添加好友不及時反映,會共同適應到Hangame的所有應用.\n\n▶下次畫面上所注冊的你的行動點話號碼將只用于自動添加好友與顧客咨詢服務的目的，它將您的賬號刪除後立即刪除.\n\n▶ 通信錄的行動點話號碼將只用于自動添加好友的目的，它將您的賬號刪除後立即刪除.";
"agreement privacy bottom guide for toast"="- 自動添加好友不及時反映,會共同適應到Hangame的所有應用.\n\n-下次畫面上所注冊的你的行動點話號碼將只用于自動添加好友與顧客咨詢服務的目的，它將您的賬號刪除後立即刪除.\n\n- 通信錄的行動點話號碼將只用于自動添加好友的目的，它將您的賬號刪除後立即刪除.";
"title for Cert SMS Guide"="常見問題";
"Platform Version info"="版本信息";
"Don't use slang"="含有違禁詞.";
"20Nickname"="綽號%d個位元組爲止可輸入.";
"Min limit characters for nickname"="綽號%d個位元組以上，才可以被搜尋.\n要繼續嗎?";
"No Todaywords"="沒有所輸入的今天的一句話.";
"30DailyWords"="今天的一句話%d個位元組爲止\n可輸入.";
"Search keyword limit failed"="將搜尋詞輸入爲%d位元組以下.";
"Insert phoneNumber"="請輸入行動點話號碼.";
"Insert nickname"="請輸入綽號.";
"punish info under 10"="1天內不可編輯";
"punish info over 10"="30天內不可編輯";
"Punshiment Alert"="你目前注冊不禮貌的帖子，受到第%@次(%@)使用限制.從%@開始可以使用.";
"Guide for resend"="根據通信公司的情況，可能需要一段時間.若你還沒受到認證號，請點擊再發送鈕。";
"Insert your phone number"="要使用該功能需要行動點話號碼.現在要注冊嗎?";
"Recommend game guide alert"="此會使用到通信公司的短信，因此會發生費用.";
"Recommend game SMS message"="[%@] 一起享受吧! %@";
"Unknown"="未知的";
"Due to an unexpected error"="發生意外錯誤。請稍後再試。";
"Change To Fail"="變更失敗";
"Certification number does not match"="認證號不匹配.";
"Todayword"="今天的一句話";
"Please enter the word of the day"="請輸入今天的一句話.";
"Default User Info"="User Info";
"Server couldn't connect"="無法連接到伺服器。請檢查連接後再試一次.";
"InputCertificationNumber"="請輸入認證號.";
"Wait for certify SMS"="將4位的認證號會發送到你所輸入的號碼. %@. \n若要修正行動點話號碼，請先取消後，選擇.";
"Will resend certify SMS"="將認證號再次發送到你所輸入的號碼.";
"Sent certify SMS success"="將認證號已再次發送到你所輸入的號碼.";
"Poor connection status"="網絡是不穩定的。請稍後再試。";
"there is no friend"="沒有所注冊的好友.";
"Registered me2Day id"="重新注冊了Me2day的綽號.";
"Can not open me2Day"="無法啓動Me2day.";
"Registered twitter id"="重新注冊了Twitter的賬號.";
"Registered facebook name"="重新注冊了Facebook的名字.";
"Failed to twitter authentication"="Twitter認證失敗機器日期設定上有問題的話， 會發生此情況. 請確認後，再試.";
"Can't exceed rate limitation"="從Twitter無法讀取信息.請稍候再試.";
"Duplicate twitter mention in a 30 minute"="已留下了Mention給該追隨者了，請留下Mention給別的追隨者看看.";
"Can not use nickname characters"="綽號上不可使用特殊文字.";
"Can not use todayWords characters"="是不可使用在今天的一句話的文字.";
"Can not use phoneNo characters"="特殊文字與空白文字不可使用在行動點話號碼上。";
"Can not use certNo characters"="特殊文字與空白文字不可使用在認證號上。";
"Do not add friend from using addressbook"="該功能爲同意了自動添加好友才可以使用.";
"Use another add friend method"="該功能爲同意了自動添加好友才可以使用.請使用別的辦法來尋找好友.";
"SMS send limit expired"="免費邀請短信每周只能發送50件.請午夜後，再試.";
"Please enter exact cert number"="請正確輸入認證號";
"Please enter exact phone number"="請正確輸入行動點話號";
"already exist in friend list"="已注冊爲我的好友.";
"Would you add friend blocked user"="%@已被切斷.要解除切斷後，添加爲好友嗎?";
"Send Invitation SMS"="發送邀請短信給好友.";
"Sent invitation SMS to opponent"="發送了邀請短信給好友.";
"Send Invitation E-mail"="發送邀請郵件給好友.";
"Sent invitation E-mail to opponent"="發送了邀請郵件給好友.";
"Max friend to add"="好友可添加到500名.";
"Max blocked user to add"="切斷可做到500名.";
"Can't follow myself"="不可把自己添加.";
"Can't block myself"="不可把自己切斷.";
"No blocked user"="沒有切斷的人.";
"Failed to send invitation SMS to opponent"="發送邀請短信失敗請再試.";
"Failed to send invitation E-mail to opponent"="發送邀請郵件失敗請再試.";
"Sent recommend SMS to friend"="發送了推薦短信給好友.";
"Failed to send recommend SMS to friend"="發送推薦短信失敗";
"Failed to send certificate SMS"="發送認證號失敗\n請稍候再試.";
"Sent recommend E-mail to friend"="發送推薦郵件給好友";
"Would you send recommend SMS"="要給%@發送%@推薦短信嗎?發送短信爲免費.";
"Would you send recommend E-mail"="要給%@發送%@推薦郵件嗎?";
"Would you send me2Day invitation msg"="要給Me2day的朋友留下傳喚話嗎?";
"Would you send twitter mention"="要給追隨者留下Mention嗎?";
"Send me2Day invitation msg"="/%@/，在智能機器一起分享\%@\:%@吧!";
"Sent me2Day invitation msg"="在Me2day留下了傳喚話.";
"Send twitter mention msg"=" @%@，在智能機器與@%@一起分享%@吧! %@";
"Sent twitter mention msg"="給追隨者發送了Mention.";
"No friends to compare, please add friend"="沒有可比較的好友.請先添加好友.";
"Min limit characters for search"="至少輸入了中文2個字,英文4個字以上才可以被搜尋.";
"There is no search result"="沒有搜尋的結果.";
"Guide over 100 search nickname"="是智能Hangame全體用戶的搜尋.\n搜尋結果表示爲100個爲止.\n請輸入正確的關鍵詞.";
"Guide over 100 search nickname for toast"="是智能TOAST全體用戶的搜尋.\n搜尋結果表示爲100個爲止.\n請輸入正確的關鍵詞.";
"Search nickname notice"="搜尋結果表示爲100個爲止.\n請輸入正確的關鍵詞.";
"There is no id or nickname"="%@賬號或綽號不存在.";
"There is no follower"="沒有把我添加的人.";
"You should confirm add friend from addressbook"="若不同意了自動添加通信錄的朋友，不可使用此功能. 請使用別的辦法來尋找好友";
"Image Over 2MBytes"="圖片的大小不能超過2MB.";
"Exit to game"="將回到遊戲.";
"Would you move to game portal after exit"="在iOS還沒服務的遊戲.要移動到遊戲詳細資訊頁嗎?";
"About auto add friends"="若允許了自動添加通信錄好友，將通信錄的朋友中使用智能Hangame服務的人自動添加到好友目錄.";
"Recent play time"="最近玩過 %@";
"Alert for needs agreement using privacy information"="爲了使用此功能，必須同意個人信息利用.";
"Alert for not enough memory"="內存不足.請關閉目前不使用的應用.";
"SEX/AGE"="性別/年齡";
"GUIDE_MESSAGE_CHANGE_SEX_AGE"="將性別與年齡一旦設定好了，不可變更.";
"Would you change age & gender"="將性別與年齡一旦設定好了，不可變更. 要設定嗎？";
"BIRTHDATE"="出生日期";
"ERROR_MSG_INPUT_GENDER_BIRTHDATE"="請輸入性別與出生日期";
"ERROR_MSG_INPUT_GENDER"="請輸入性別";
"ERROR_MSG_INPUT_BIRTHDATE"="請輸入出生日期";
"Device reset guide for changing"="爲了機器變更，初始化說明";
"Title of device reset guide for changing"="機器變更說明";
"Current Nickname"="目前連線的綽號";
"Save Device to"="更換設備";
"Delete datas"="設備初始化";
"Mapping"="連線";
"Mapped hangame id"="連線的Hangame賬號";
"Mapping hangame id guide"="以Hangame賬號來連線的話，記錄被儲存而在別的機器也可接下來玩遊戲.(有些遊戲不支持此功能)";
"Login with another id"="以別的賬號來登入";
"Mapping with hangame id"="連接到Hangame賬號";
"Mapping with email id"="鏈接到電子郵件ID";
"Mapping with idp id"="Log in other ID";
"Reset game log in device"="刪除機器內我的智能Hangame記錄";
"Reset device guide1"="若將刪除此機器內你所使用的記錄，如下的遊戲記錄/購買道具/好友目錄也會一起被刪除.(有些遊戲不支持此功能)";
"Reset device guide2"="但,以Hangame賬號連線的話，全部都會被保存.(有些遊戲不支持此功能)";
"Mapped hangameId guide"="使用記錄連接到Hangame賬號.";
"Change device guide"="機器變更時，以連接的Hangame賬號來登入的話，可接下來玩遊戲.(有些遊戲不支持此功能)";
"Alert for reset device no hangameId"="之前你所購買的道具也會一起被刪除。真的要刪除機器內的智能Hangame記錄嗎?";
"Alert for reset device hangameId"="真的要刪除機器內的智能Hangame記錄嗎?";
"Alert for logout"="你要登出嗎？";
"Configurations"="設定";
"Push config title"="遊戲推送通知設定";
"Push config guide"="有關推送通知的設定，請在iphone[設定 > 告知]的[%@]選項確認.";
"Edit My Profile"="簡曆編輯";
"SNS Accounts"="SNS聯動";
"Guide for SNS Account"="連接SNS的話，可容易做遊戲提供信息或邀請好友。";
"Connect to SNS"="連接";
"Disconnect from SNS"="解除連接";
"More"="查看更多";
"Add friend guide title"="尋找好友吧.";
"Add friend guide detail"="可以各種方式來添加好友.";
"Prefix Played Game log guide"="Games that ";
"Postfix Played Game log guide"=" played.";
"Edit My Profile short"="Edit profile";
"No hangame id"="-";
"More short"="More";
"Not supported device"="You cannot use the service with this device.";
"A temporary error has occurred"="A temporary error has occurred. Please try again later.";
"Exceeded Reset Account per one day"="";
"Connect with Payco ID"="Connect with PAYCO ID";
"Connect with Facebook ID"="Connect with Facebook ID";
"Change Password Title"="Password";
"Change Password Content"="Change";
"Account Settings"="Account Settings";
"Name"="名稱";
